頭先食m記，有個大陸女人

拎盒雞翼分享盒去話人地比少咗兩舊雞
之後去搵經理黑面，當經理同佢加緊，點知佢個細仔話家姐食緊，個大陸女人柒下柒下同個女講我以為你食緊個包，到個經理係廚房出翻黎比佢，個女人隻字不提成盒拎走，個經理又唔知

個大陸女人咁就多咗兩舊雞

其實香港點解會拎到咁？淨係講句sorry搞錯咗都唔識？你班蝗成翻上去啦。

身教都唔撚識
仔女點會認錯

又無咗#3

我可以點，過去話八婆，嘔翻兩舊雞出黎？

無左你點quote

你搞到我啲reader無埋#6，我半解封咗你一星期，唔好迫我又要再全封

除褲，當著牠的仔女面前，屌佢老母

講完佢頂多咪掉舊雞，而家個問題佢唔會主動係細路面前認錯

打字有口音喎

三個人4隻雞翼點夠分
多多兩隻啱啱好每人兩隻

防微杜漸呀大佬

金拱門內政關你撚事

中國大使館係美國爆炸唔關中國事？

咁又係
而家你出左post 起碼個老母一定會睇到同覺得慚愧

曲到圓 你覺得無問題？

有問題呀
所以我有幫手推post

堂食點會唔即刻知畀漏野吖
佢有想拎兩舊雞走 人無恥則無敵
除非有人踢爆佢 係個口度啫